羅意庭我屌你老母個老母

大家有睇今晚銀牌決賽，就會睇到一個經典廢佬唔肯接受現實，仲將一班年輕人辛苦建立既優勢白白浪費既故事。

羅意庭，你唔配打南華，我屌你老母個老母

輕鬆入樽

原來呢到無人支持香港籃球
執柒左佢啦籃總